[痴撚線] 呢個Post唔講我以為上左香討/藍屍Group .. 超大量5毛

唔係明踩 就係暗踩

踩前線滅意志既留言正評數多到以為去左fb 藍屍group

班5毛acc仲要唔係新開

唔知係買定係其他方式拎番黎

講野意識/用字同幾個月前完全唔同

連撚住你收咁多廣告費都要完全投入去奶共 你係得既

好同意，可以逐個block柒

邊有咁多五毛
連登仔本性就係咁

要屌就屌連仔一早就封鎖，唔好比人注册，而家5毛多到

講事實就俾樓主屈係五毛
好彩入咗去留粒就算

注乜話？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員透過限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

我係五毛

冇話你五毛 下次打返好

成班都係五毛黎

大家留意下